支聯會口講薪火相傳，想講到幾時

成日話交棒交棒
做乜鳩年年都係同一班老嘢

江交棒心情愉快

都係宗教儀式黎啫

唔好咁認真

皇帝不嬲都係死咗先傳位，等佢死咪得囉